致所有封路手足：諗定封完路之後要做咩任務

唔好封完就黎班狗黎，跟住就屌兩句，逼到佢地放ＴＧ就撤退咁
要搞大佢，就襯佢地主力盡出
狗屋民建聯大公報乜都好啦

全港都要有火
所有野要懲罰商家